[工程撚] 有冇可能搵到winter intern??

Year 1今個暑假冇intern做, 唯有增值下自己學下野. 所以想問下有冇巴絲知道有咩 engine firm 會請winter/easter 嘅intern?

利申: 英國Top5 U, major EE 大+細電, GPA唔低

邊個得閒成日招呼咁多煙腸